[片] FIT仔又落埸，今次鬥FD2

為FIT仔界爭番一口氣

有冇咁屎 FD2

又少一部

佢真係唔識架喎

無得傾,FIT仔呢鋪真係吐氣揚眉爭番一分

可能已經經歷過直板任驗幾次

保費又加幾多

其實點解要開段片出嚟再影返

Type R輸俾Fit，我係條友就跳樓死咗佢算

直路都反 邊夠你玩

琴晚....
希望係同一部

唔知係手車屎
定係用d高性能呔
呔錢都慳

唔通又係自稱有PS4九成功力嗰隻

咁快開始有人整呢D濕鳩圖 , 條友應該圍內有排比人笑

fit仔又贏

係咪窮L MK仔用埋D雞軚呀

點解又既想了解下

honda狗全撚部都係咁廢

原裝fit換re71rs或ad08r已經放到fd2星星

FD2 車主完美演繹「你揸 GTR 死咗啦！」哩句

jazz 大勝

香港司機用雞軚是常識吧

Ok fit 呢鋪吐氣揚尾

Jazz Fit 車主睇完真係會濕鳩晒

你睇條撚樣 彎心比人放就知手車勁極有限啦
柒到暈

有無買開都成問題

不得了
呢排jazz fit仔實打丁打到出血

依排fit仔用家似乎想係車壇爭返口氣

可能特登買AD08R

贏變成車友口中嘅話題
喺街揸部Jazz/Fit都進取啲呀

又一次證明人唔快揸乜車都柒

分分鐘二手軚黎

你應該想講技術唔好，揸乜都柒？

關jazz撚事
110都過到啦呢個速度呢隻灣
Fd2問題

車行狗：炒一部少一部 fd2又可以mark上啲到四十萬

過幾年夠廿年就成堆水貨嚟㗎啦

依d雞呔出事，未了解部車嘅性能就揸咁快，抵死

其實FD2有咩性能可言

柒頭指數夠高

柒過阿木我係個司機就扮植物人唔撚出醫院

yes

因為好多人唔撚識dl片

手車咁屎真係咪學人飛啦....

如果揸GTR 我使抄

應該以後一比人貼黃色. jpg就拎呢條片出黎，有排吹奏

好黑心囉

i am groot

唔關軚事.似係唔撚識拖波
踩死左迫力wo

K20A輸比L15A 有冇搞錯 實比車會既人笑到面黃
係咪衰雞呔呀 買得呢D飛仔車個少少錢都慳 仲要呢架係升值到傻左 為左慳個千零兩千 冇左成20幾30個

今次司機無跑走 , OK既

車主死左去算啦
揸乜鳩梯r

我楂get 洗炒

等緊fit仔會唔會出後cam拎光環恥笑

啲mk改完喉爆tec轟轟聲以為好快

我唔係車主都濕鳩晒

改咁多野但無錢買吠

呔

有冇後can

實有差在幾時比圍內流出比公眾一齊花生

與其話冇錢買
不如話佢地根本唔識

踩死逼力 唔夠膽比油去

改哂吸排
最重要4隻腳同迫力冇換

最興改到冇低扭，又唔換呔
一著tec嗰下就跣出大西洋

最緊要夠大聲

揸出街俾其他車笑，俾狗見到又攪鳩你先，真係得班柒頭先覺得自己型

冇 正如你唔會期望Leica相機對焦勁過A9一樣

唔好推啦

真

日本都賣緊300萬yen

夠你架 F30 320i 廢？
換咗G系軚用6WB以為自己揸G系？

黎緊換model X了 anyway點都勁過honda先

fd2個價就快貴過全新320i了

講緊架fit呀 一陣又有人攞XRX黎講

呔唔夠咬咪容易lock up

議咗咁耐，都係時候分析一下呢件事係點發生啦

主角就係前車Fit仔，後車朋友2號

先睇配置，Fit仔我就真係唔熟，不過最高配置L15都係百零匹，就算棍波都係冇乜力，CVT更On9，而且尾擔係一字擔，典型買餸車格局

朋友2號嘅spec就唔洗講啦，大名鼎鼎嘅K20A，多Fit仔成百匹，加上四撚毒辣suspension，點睇都勁過買餸車

以動力同suspension設定嚟睇，照計Fit仔都冇得贏，點解結果係架朋友2號炒到反，而Fit就輕鬆走人？

睇返現場，係觀塘道上橋去九龍灣出口，左線去啟祥道，右線去偉業街，如果係要去左邊出口，呢個右彎雖然唔太急，但係尾段係落斜，而且嚟緊就係一個較急嘅左彎

咁Fit仔同朋友2號就唔係86，車手都唔係拓海，應該就冇得用慣性飄移嘅，所以學啟介話齋，減速啦，嚟緊再冇機會減速架喇

但係Fit仔有一個優勢，就係輕，輕朋友2號200kg
對於朋友2號嚟講接近overspeed嘅彎，Fit仔仲可以比較穩陣咁過到

朋友2號唔想喺呢隻彎俾Fit仔放，於是無視啟介嘅建議，到轉緊彎甚至落緊斜先落brake，再加上神秘因素，就推頭自炒埋壆，仲反q埋。

咁神秘因素係咩呢，綜合連登仔討論，有以下幾個可能：
1. 朋友2號踩死brake，導致lock up失控
2. 朋友2號用廢車呔
3. 朋友2號車手冇技術

咁實際上係邊樣，以我9up引戰專員嘅經驗...

我要晒！

車手冇術，掌握唔到brake同拖波時機
雞呔又唔夠咬，彎心踩實brake就容易lock up
推頭再lock up 想唔炒都幾難

至於Fit仔...只能夠講，A052細到185/55R14 都有

前麥花臣 後相搖臂 今日tnga 車都有

好似好勁咁，幫你pin置頂

屌你 9up

好似好勁咁

屌你講埋個三督屁
一句講晒, fd2唔熟路又要同人玩
比我原裝fd2加條71R, 話知你咩改裝, 推撚爆班垃圾fit

聽你咁講就知你未楂過
原裝FD2避震硬到連土屋喺Suzuka楂都覺
你估放喺香港啲爛路會點？
當懸掛無法處理路面凹凸
俾條71R你又有咩用？
配合埋雙搖臂可變傾角特性=Boom!

bump steer 攞太多呔 完

神秘原因四:避開衝出馬路動物

佢擺明唔係推頭/lock up

睇左好多次
我懷疑FD2 係想右邊超車再食返左線過fit 入左路
因為如果佢行右邊, 根本原速就可以
正因為佢想鬥快行左邊, 而前面得返20米左右, 佢先要比大油扭向右

佢突然扭向右好快, 有d 似平時高速公路唔打燈d 傻鳩

我個名

班觀塘人未放工就已經酸宿臭

呢類街車主要都係靠前6刹車，你點lock up都係向前衝，同樣推頭都係向前衝，沒可能炒埋彎心。

好可能係用雞呔屁股咬唔實條路+踩左下Brake

其實架朋友2號係唔撚識揸棍波
上斜個下拖個波入個灣.出個下擰正堂軚盡雞
去到志明橋已經end game啦

除左好鐘意NA棍波
如果唔係同價大把選擇

過到隻灣段大直路 , 應該唔駛到志明橋咁遠

其實係fit仔智取朋友二號
趁朋友二號個司機心態同架車未warm up就利用地型成功令朋友二號自爆

越黎越神化

乜撚嘢智取
講到有計謀地放星引佢炒